屌 點解windows啲tablet咁撚唔生性

除撚左surface
差唔多全撚部都係垃圾atom+大陸機
一係就啲大廠出撚到全過八千
比多啲價位比人揀下啦屌

你無錢又話人唔生性

windows根本唔適合做平板機os

值唔值個價先係問題

直裝exe 同做文書真心windows係玩撚晒
如果出多啲windows tablet就好

dell venue ??

返學上堂做野勁方便
Ipad娛樂就得

通常大廠仿surface都得i5 u,又m2ssd又>FHD touch screen,加加埋埋唔平得去邊

Atom大廠除左停左產嘅surface3好似仲有transformer mini

佢應該唔知我地有 tablet mode

ipad有？
點整

自己唔生性冇錢就話鳩人

surface Pro4 M3都係6千零

surface,
潛建ubuntu做野用

Atom 要用Emmc, 慢到嘔

佢講win tab

所以咪話除咗surface

win 10 D Metro app 先搞笑，完全垃圾，但android tablet我又唔想再買，等如一部大電話，仲要功能/效能都out 過同期Android電話，所以都係等下有core M 效能以上，10.1吋以下的windows tablet先再出手

其實點垃圾
睇邊d公司寫，有心個d跟本好用，而且唔少

You get what you paid for
一年前買咗部馳為hi8
速度同價錢成正比
係舊電麻麻哋
整體上收晒貨啦

john linux la dllm

等鳩通版windows應該平好多

平就做唔到輕薄
surface 根本係值

話時話，有乜media player 好用，類似Android Mx player質素，我一直用potplayer，觸控同Mx player比差勁遠(surface 3 & yogabook)，可能Atom機太慢

連Youtube 都search 不到Metro app,蘋果日報,Amazon,淘寶，馬會，Lesports,Music player等,都找不到替代品或寫得比Android差好遠，當然在桌面模式下有無數生產力軟件，但平板模式實在少好多日常娛樂資訊之類的app,連評價人數都勁少Ching有乜好用Metro app介紹？